# TP4
*Azzedine AIT ELHAJ, Nina SANTI*

## Interruption horloge et Yield : 

Comment exécuter l'exercice : 

Il faut d'abord préciser au Makefile dans la variable `ROOTDIR` où se situe la bibliothèque de simulation de matériel.

```console
$ make 
$ ./yield
```

*Nettoyer le dossier :*
```console
$ make realclean 
```
